我啫你個閪咩 整個死人煲都未識整

似大陸野，香港𡃁仔點會比人咁屌

BYW 無片開咩post

係有少少口音

Fk

連登>公海>連登

你啫唔到今香就咪啫